發唔發覺貼窗嘅人點都輸

隻窗爛咗：貼完都爆就咪鳩貼啦，曬鳩氣。
隻窗無事：挑！乜事都無，咁緊張做乜，曬鳩氣。